{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5599&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 더 스톤브릿지 호텔"
    },
    "text": "2020年9月にグランドオープンしたストーンブリッジホテルです。 予約は000*8663*6282までご連絡ください。 できるだけすべてのお客様の快適な憩いの場になれるよう努力しています。 位置は釜山西部市外バスターミナルから近いため車で5分の距離で、東西大学へは車で9分の距離、三楽公園へは車で9分の距離、沙上駅からは車で5分の距離、甘田駅からは徒歩9分の距離、沙上ルネシテまでは車で8分の距離、釜山北部免許試験場までは車で9分の距離です。 客室内に駐車でき、駐車場には計20台を駐車することができます。 釜山地下鉄2号線甘田駅と釜山金海軽電鉄沙上駅が近くに位置しています。 客室の内部施設は様々な便益施設を備えています。 朝食とスナックバーサービスを提供し、全客室には一体型ウォッシュレット、ゲーム用PC、32インチカーブドモニター、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックス視聴可能、ヘアアイロン使用可能などの施設があります。 9階にはスナックバーと屋外テラスがございます。 出張のお客様のために洗濯機と洗濯物乾燥機も備えております。 また、フロントには香水、アルコール噴射機器、温度チェック機器が設置されており、コロナ予防のための措置を取っています。 オンシーズンと特定日、祝日には料金変動があり、ヤノルジャ及びヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。 客室料金は2名基準で、ツインルームは最大4名まで宿泊可能で、1名当たり追加料金が発生します。 連泊予約の際、追加料金が発生し、客室ろうそくイベントは火災の危険によりできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは釜山西部市外バスターミナルからどれくらいの距離ですか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは東西大学からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは車で東西大学へどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは三楽公園からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは車で三楽公園へどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは沙上駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは車で沙上駅へどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは甘田駅から徒歩でどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは甘田駅から徒歩でどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは沙上ルネシテからどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは車で沙上ルネシテへどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは釜山北部免許試験場からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは車で釜山北部免許試験場へどれくらいの時間かかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの駐車場には何台駐車できますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの客室にはどんな便益施設が備えられていますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは朝食を提供していますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルでは朝食を提供していますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの客室にはネットフリックスが視聴できますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの客室ではネットフリックスが視聴できますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルは洗濯機と洗濯物乾燥機を提供していますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルでは洗濯機と洗濯物乾燥機を利用することができますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルでは香水やアルコール噴射機器が使えますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルのフロントでは香水やアルコール噴射機器を利用することができますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの料金はどのような条件で変動しますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの客室料金は2名で基準ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの客室料金は2名で基準となりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルのツインルームは最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルのツインルームは最大何名まで宿泊できますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルの連泊予約では追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの連泊予約では追加料金がかかりますか？"
        },
        {
            "question": "ストーンブリッジホテルで客室ろうそくイベントは可能ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルの客室ではろうそくイベントを行うことはできますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 833
    }
}